銀行UAT Tester

想問下做銀行uat tester上ba難唔難
好多人屌係西工
我18fg 讀bba 入左嘅公司pos做ba仔
如果想入銀行做ba嘅應該由銀行uat tester做起定係我係呢邊做都有機會轉到過去
求指點

business analyst
ba入左行轉唔翻因為要累積domain knowledge
唔想入錯行就一世上黎求下意見

做緊喇
驚入錯行好正常姐 公司d同事好多都入行<1年 舊人又走晒無乜人可以問下前景

邊間？

垃圾工
只係個manager有一炸workload下面班細既唔肯食
求其開個post作個名請人做

你當係普通office boy

其實好多銀行搞fintech Uat 都有一定demand 但用完會唔會即棄冇人知 同埋好多都outsource Uat 值錢應該係上面寫test case 既人

老屎忽

推

你表現好可以博轉返做業務ge

有朋友個朋友做uat tester
做左半年再轉去第間銀行做tester
聽任何人講都係話表現好就升
但做test都可以有好表現咩
只係有d擔心轉過去做condom然後人工又低左

例如你入左loan dept做uat tester
可能你熟左個系統之後會轉你做返business operation